荃灣愉景新城2房728萬沽 上月同價可揀園景現只有廠景可選

荃灣愉景新城2房728萬沽 上月同價可揀園景現只有廠景可選
17:21 2021/03/07

"......愉景新城12座高層C室，實用面積477平方呎，2房，可睇樓，望中染新城樓景，叫價730萬元，議價2萬元以728萬元沽出，實用呎價15262元，同樣造價上月可選園景戶，惟現缺盤下只能購入樓景戶......另外，7座低層A室，實用面積647平方呎，3房套房，叫價980萬元，議價20萬元以960萬元沽出，實用呎價14838元......"

證明樓市興旺
越遲上車越蝕底

信班淡狗就死得啦

支持改善生活

高層高過中染點會廠景

呢間似係29樓 廳望出去真block左

信佢地，除了影響自己一生，還分分鐘禍及後代

呢2個月比班傻閪搶貴晒，等佢地買完先。

你可以等
不過你將會發現越等越貴

咁你有咩筍盤推介？留個tg黎。

你自己搵地產代理囉

恭喜又一位手足甩到貨有錢移民

17C $718萬成交